# Обязательные для ввода поля: Заказ на обслуживание
Настройка содержит чекбоксы для включения обязательности ввода полей в документе Заказ на обслуживание. 

Проверка полей в рекордчеке:

- Батарея
- Пароль устройства
- Гарантия от даты при гарантийном ремонте
- Гарантийный номер при гарантийном ремонте
- Зарядное устройство
- Официальный номер

